{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"name": "Agen", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://m.facebook.com/profile.php?id=100013034290025|https://www.facebook.com/events/495888284536528/|https://fb.me/e/1jKZKzmQk<br>\r\n", "id": "agen", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.616363|0.6251540999999999", "44.203142|44.2035321"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Agneaux", "description": "", "id": "agneaux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.1131279", "49.1198819"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Aix-en-Provence", "description": "Email : matthieu@blackler.eu|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/354232381838253/|https://www.facebook.com/events/320420881948036/|https://www.facebook.com/events/320420881948036/?ti=cl|19 mars : Discours et manifestation un d\u00e9bat en fin de marche, de 13 \u00e0 17h !\nD\u00e9part \u00e0 La Rotonde et arriv\u00e9 \u00e0 Cours de Mirabeau\nInsta : @youthforclimateaix|https://fb.me/e/1Ztn6KOxM|https://www.facebook.com/events/844107943130891<br>\r\n", "id": "aix-en-provence", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.447427|5.4044268", "43.529742|43.5388336"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ajaccio", "description": "Event home : https://www.facebook.com/garde2a/<br>\r\n", "id": "ajaccio", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["8.738635", "41.919229"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Albertville", "description": "Event home : https://www.instagram.com/youth_for_climate_albertville/<br>\r\n", "id": "albertville", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.392726", "45.675535"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Albi", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/377405346158161/|https://www.facebook.com/events/377405346158161/permalink/397375550827807/|...|Samedi 20 mars : Marche pour le climat\nRendez-vous \u00e0 14h30 place Vigan\nMobilisons-nous face \u00e0 l'urgence climatique, soyons nombreux\u00b7ses !\nInsta : @youthforclimate_albi\nyouthforclimate.albi@gmail.com|https://www.facebook.com/events/309427160579021<br>\r\n", "id": "albi", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.1486413", "43.9250853"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Alen\u00e7on", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/433332431347630<br>\r\n", "id": "alen\u00e7on", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.091266", "48.432856"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Alfortville", "description": "Event home : https://instagram.com/mobilisation_lyceenne_dalf?utm_source=ig_profile_share&igshid=8svmp54m1x1s|...<br>\r\n", "id": "alfortville", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.422317", "48.80093"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Al\u00e8s", "description": "Event home : https://instagram.com/bougeons.notre.q?utm_source=ig_profile_share&igshid=1vsliqpggbon7|https://fb.me/e/IxK7VwjH<br>\r\n", "id": "al\u00e8s", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.0797673|4.083352", "44.127838|44.127204"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Amboise", "description": "Event home : https://www.instagram.com/noelie.mth/<br>\r\n", "id": "amboise", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.984407", "47.413326"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Amiens", "description": "Email : pablo-toledo@hotmail.Fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/562420780901064/|https://airtable.com/tblF0SwKtDWlsZf6l/viwIGA601yZ8xZkRf/recz73qwKgHTYKYUw|...|https://www.facebook.com/events/518322345664087/|https://www.facebook.com/events/gr%C3%A8ve-mondiale-pour-le-climat-amiens/562420780901064/|https://www.facebook.com/events/2942471782740717|Marche le Vendredi 25 Mars\nPlus d'infos arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nInstagram : https://instagram.com/youthforclimate.amiens \nFacebook : https://facebook.com/Youth4ClimateAmiens \nDiscord : https://discord.gg/b8aqzrw<br>\r\n", "id": "amiens", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.295753", "49.894067"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ancenis", "description": "Event home : https://www.instagram.com/youthclimateancenis/?hl=fr|Instagram account (@youngclimateancenis)|Les membres du groupe local se rendront aux actions d'Angers et/ou de Nantes\ninsta : @youthforclimateancenis<br>\r\n", "id": "ancenis", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.177491", "47.365464"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Andance", "description": "", "id": "andance", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.799199", "45.241521"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Angers", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/816774028660188/|https://airtable.com/tblF0SwKtDWlsZf6l/viwIGA601yZ8xZkRf/recAw5F6cFgWtpeFA|...|https://www.facebook.com/events/611124279355874/|https://www.facebook.com/events/347234849286931/|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372893339712913412?s=19|https://twitter.com/yfc_angers/status/1372898204862316550?s=19|...|https://www.facebook.com/9.mai.loi.climat|http://instagram.com/p/CVv27DBo0rZ|Action/Marche le Vendredi 25 Mars\nPlus d'informations arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nhttps://www.instagram.com/youthforclimate.angers/ \nhttps://m.facebook.com/youthforclimateangers/ \nhttps://twitter.com/yfc_angers \nhttps://discord.gg/Fg3xRCHRSG   \nmailto:youthforclimate.angers@protonmail.com<br>\r\n", "id": "angers", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.5518257", "47.4711616"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Anglet", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/5C7TS5wbW<br>\r\n", "id": "anglet", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.514699", "43.481402"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Angoul\u00eame", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1201771056648420/|Twitter|https://fb.me/e/2b3baQafz|https://fb.me/e/whA9Pr4a<br>\r\n", "id": "angoul\u00eame", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.1562369|0.0749997", "45.648377|45.6457996"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Annecy", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1148751515295004/|https://airtable.com/tblF0SwKtDWlsZf6l/viwIGA601yZ8xZkRf/recrveGHzbzyi6ZW0|...|https://instagram.com/annecy.climat|https://www.facebook.com/events/367117920551783/|https://instagram.com/youthforclimate.annecy|https://instagram.com/youthforclimateannecy|https://twitter.com/YFC_Annecy/status/1372929101716201474?s=19|Marche pour l'avenir le 19/03\nRendez-vous \u00e0 15h place Fran\u00e7ois de Menthon\ninsta : @youthforclimateannecy|...|https://fb.me/e/6dyYCttzt|https://www.facebook.com/events/320272592824505/<br>\r\n", "id": "annecy", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.129384|6.1251614", "45.899247|45.8971718"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Annonay", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/506250777175117/<br>\r\n", "id": "annonay", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.667349", "45.239403"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Antibes", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/967131380725727<br>\r\n", "id": "antibes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.125102", "43.580418"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Antony", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/167248055308197/<br>\r\n", "id": "antony", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.302553", "48.759255"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Apt", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/R5Z00SfX|https://fb.me/e/LHCL429f<br>\r\n", "id": "apt", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.395439", "43.876452"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Arcachon", "description": "Event home : https://www.instagram.com/fridaysforfuturebassinarcachon/<br>\r\n", "id": "arcachon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.1785016", "44.652297"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Arcueil", "description": "Event home : https://openagenda.com/valdebievre/events/convergence-velo-vers-la-marche-dapres<br>\r\n", "id": "arcueil", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.334955", "48.80486"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Argeles-sur-mer", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/irg2XLICs<br>\r\n", "id": "argeles-sur-mer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.0275802", "42.5404993"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "description": "Event home : https://instagram.com/manif.bourquin?utm_source=ig_profile_share&igshid=1uh2q6i94nd28|...|https://instagram.com/yfc.argeles|Twitter<br>\r\n", "id": "argel\u00e8s-sur-mer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.022911", "42.546214"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Argenteuil", "description": "Event home : https://fb.me/e/2glqwpNkB<br>\r\n", "id": "argenteuil", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.2466847", "48.9472096"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Arles", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr|F.deyle@unifiedfilmmakers.com<br>\r\nEvent home : https://m.me/join/AbbTb-e0Pa5Xx3EP|https://www.facebook.com/events/545376073101804/|https://www.unifiedfilmmakers.com/video/the-volunteers/<br>\r\n", "id": "arles", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.6277769|4.624375100000001", "43.676647|43.6017739"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Arras", "description": "Email : simonschl62@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1346872489014832<br>\r\n", "id": "arras", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.777535", "50.291002"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Aubagne", "description": "Event home : https://ism-aubagne.fr/<br>\r\n", "id": "aubagne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.5676425", "43.2926781"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Aubenas", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/416560739096193<br>\r\n", "id": "aubenas", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.389863", "44.620909"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Auch", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2051512641815329/|https://fb.me/e/b7Q8LKmH0|https://fb.me/e/2CNW4YaP7<br>\r\n", "id": "auch", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.586709|0.5730713", "43.64638|43.6456962"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Auray", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1083753101796066|https://www.facebook.com/events/1083753101796066/|https://instagram.com/greenauray?igshid=2p1aqzv2kec4|https://www.facebook.com/events/387873365395688/|Mobilisation report\u00e9e au vendredi 26 mars\nRendez-vous \u00e0 14h place de la mairie|https://www.instagram.com/p/CMhgi6shQY3/?igshid=1lwheoz39alkj|https://www.facebook.com/events/2210127132452850/|https://www.facebook.com/events/1063023947858595<br>\r\n", "id": "auray", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.983767", "47.666491|47.66649100000001"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Aurignac", "description": "", "id": "aurignac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.881653", "43.217374"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Aurillac", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1611599655710879/<br>\r\n", "id": "aurillac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.444997", "44.930953"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Auxerre", "description": "Event home : https://www.instagram.com/youthforclimateauxerre|https://airtable.com/tblF0SwKtDWlsZf6l/viwIGA601yZ8xZkRf/recFP3TTGpFX1wORu|Twitter<br>\r\n", "id": "auxerre", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.573781", "47.798202"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Avignon", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/563269567506518/|...|Twitter|https://www.facebook.com/events/687562661662289/?ti=icl|https://www.instagram.com/youthforclimate_avignon/|Et le lien de l\u2019\u00e9v\u00e9nement fb: https://www.facebook.com/events/2365412220382360/?ti=icl|20 mars : Manifestation pour le climat, d\u00e9part \u00e0 14h Cours Jean Jaur\u00e8s\ninsta : @youthforclimate_avignon|https://fb.me/e/4SPXeAxv3|https://fb.me/e/8E1kDdPhw|Marche le 26 Mars\n\nEmail : yfcavignon84@gmail.com\nInstagram : https://instagram.com/youthforclimate_avignon \nFacebook : Youth For Climate Avignon\nTwitter : https://twitter.com/YFCavignon \nDiscord : https://discord.gg/SFxNwQG<br>\r\n", "id": "avignon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.805528|4.8209596", "43.949317|43.94700419999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Avranches", "description": "Event home : https://www.instagram.com/fridaysforfutureavranches/|https://airtable.com/tblF0SwKtDWlsZf6l/viwIGA601yZ8xZkRf/recdXj9F5ce6UljKH|https://www.facebook.com/events/326712867951828/?ti=cl<br>\r\n", "id": "avranches", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.36166", "48.686843"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "description": "", "id": "bagn\u00e8res-de-luchon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.592943", "42.788963"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bailleul", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2817213521862134<br>\r\n", "id": "bailleul", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.73559", "50.736482"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bar-sur-Aube", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/579175165885066/<br>\r\n", "id": "bar-sur-aube", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.707771", "48.231209"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Barcelonnette", "description": "", "id": "barcelonnette", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.650463", "44.3863"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bastia", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/275320837368692/|https://fb.me/e/HyBy5zi6<br>\r\n", "id": "bastia", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.422826299999999|9.450881", "42.7380984|42.697283"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Batz-sur-Mer", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1397293467295887/<br>\r\n", "id": "batz-sur-mer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.458151", "47.2807662"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Baume-les-Dames", "description": "", "id": "baume-les-dames", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.361762", "47.352683"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bayonne", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/234284634047982/|https://www.facebook.com/fridaysforfuturepaysbasque/|Twitter|https://twitter.com/ForBasque?s=09|https://www.instagram.com/fridaysforfuture.paysbasque/ https://www.facebook.com/fridaysforfuturepaysbasque/|https://www.facebook.com/events/2571014309578492/|https://www.facebook.com/events/1248418642008965+https://www.instagram.com/fridaysforfuture.paysbasque+https://twitter.com/FFF_PaysBasque|https://fb.me/e/1h0dXl0kZ<br>\r\n", "id": "bayonne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.474841|-1.4724751", "43.492949|43.5031621"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Beaune", "description": "Event home : https://www.instagram.com/youthforclimatebeaune/<br>\r\n", "id": "beaune", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.840004", "47.02603"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Beaupr\u00e9au", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/410390373044054/<br>\r\n", "id": "beaupr\u00e9au", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.9916559", "47.206472"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Beaurepaire", "description": "", "id": "beaurepaire", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.051976", "45.338665"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Beausoleil", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/224973665995084/<br>\r\n", "id": "beausoleil", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.423019", "43.741767"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Beauvais", "description": "Email : fridayforfuturebeauvais@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2062039874094890/<br>\r\n", "id": "beauvais", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.0807123", "49.4295387"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Belfort", "description": "Event home : https://www.instagram.com/p/CMuqjrshmjP/?igshid=ddp6oysank6s|...<br>\r\n", "id": "belfort", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.863849", "47.639674"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Belle Ile en Mer", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/15pP69bt0<br>\r\n", "id": "belleileenmer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.1810427", "47.3364213"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Belleville-en-Beaujolais", "description": "Event home : https://fb.me/e/2geNWbnYL<br>\r\n", "id": "belleville-en-beaujolais", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.7279671", "46.1139082"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bellignat", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2189660867951044/<br>\r\n", "id": "bellignat", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.629371", "46.242107"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bergerac", "description": "Event home : https://discord.gg/f9CKE4h|https://www.facebook.com/events/497627978092479<br>\r\n", "id": "bergerac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.483392", "44.853806"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bernay", "description": "Event home : https://www.facebook.com/ldh.pontaudemerbernay.<br>\r\n", "id": "bernay", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.597811", "49.089328"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Besan\u00e7on", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/866327970376685/|Twitter|Rendez-vous ce vendredi 19 mars \u00e0 13:30, Place Revolution|https://fb.me/e/Y5NmIpCS|Marche le 25 Mars\n\nAdresse mail : yfcbesancon@gmail.com\nInsta : https://instagram.com/yfcbesancon  \nTwitter : https://twitter.com/YFCBesancon<br>\r\n", "id": "besan\u00e7on", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.0240539", "47.237829"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Biarritz", "description": "", "id": "biarritz", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.558626", "43.4831519"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bischwiller", "description": "", "id": "bischwiller", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.860032", "48.768088"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Blaye", "description": "Email : adrien.lepagey@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://instagram.com/blayeclimat2019?utm_source=ig_profile_share&igshid=1ubh56z2361g2|https://instagram.com/blayeclimat2019?utm_source=ig_profile_share&igshid=12j5um8kw3xld<br>\r\n", "id": "blaye", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.662941", "45.126841"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Blois", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/356185608441819/|https://www.facebook.com/events/356185608441819/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/2453981121312810/|https://fb.me/e/257qzeHac|https://www.facebook.com/events/573760653524623/<br>\r\n", "id": "blois", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.3359475", "47.5860921|47.58609209999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bois-Colombes", "description": "Email : nicocat9248@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/821812371551265<br>\r\n", "id": "bois-colombes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.269675", "48.917402"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bonifaccio", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/RxK12ERD<br>\r\n", "id": "bonifaccio", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.159269", "41.38717399999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bordeaux", "description": "Email : fridaysforfuture-bx@riseup.net|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2091217590969724/|Twitter|https://www.facebook.com/events/384342419073460/|https://www.facebook.com/events/812721772457195/?notif_t=event_calendar_create&notif_id=1563962407940746|https://facebook.com/events/569146330519764/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/1087279165110973|https://fb.me/e/3tRjSuZLS|https://www.facebook.com/plugins/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fyouthforclimatebdx%2Fposts%2F1726729610854272&show_text=true&width=500|Marche/Action le Samedi 26 Mars\nPlus d'informations arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nhttps://www.instagram.com/youthforclimatebdx/ \nhttps://www.facebook.com/youthforclimatebdx/ \nhttps://twitter.com/YFCBordeaux \nhttps://discord.gg/2WMcECJ \nmailto:youthforclimatebordeaux@gmail.com<br>\r\n", "id": "bordeaux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.57918|-0.5872689999999999", "44.837789|44.8350088"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Boulogne-sur-Mer", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/348604729193890|https://www.facebook.com/events/1096046917541070/<br>\r\n", "id": "boulogne-sur-mer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.613334", "50.725231"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bourg-Saint-Maurice", "description": "Event home : fridaysforfuture_bsm|https://www.instagram.com/fridaysforfuture_bsm/<br>\r\n", "id": "bourg-saint-maurice", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.769548", "45.618598"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bourg-en-Bresse", "description": "Event home : https://www.instagram.com/greveclimat/|Twitter|https://www.instagram.com/greveclimat/?igshid=1sdrgwgh2mqvi|https://www.facebook.com/events/481376009879866/<br>\r\n", "id": "bourg-en-bresse", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.2255007", "46.2051675"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bourges", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/406737849899029/|https://www.facebook.com/events/335938600442349/|...|https://www.facebook.com/Youth-For-Climate-Bourges-333180214050070/?modal=admin_todo_tourFacebook|https://instagram.com/manif_climat_bourges?utm_source=ig_profile_share&igshid=jlrziudc16dg|https://instagram.com/manif_climat_bourges?utm_source=ig_profile_share&igshid=wll31zcyvy37|https://instagram.com/manif_climat_bourges?igshid=1d1ylwef7cnl6|https://twitter.com/yfcbourges/status/1174740444229636101?s=21|https://discordapp.com/invite/Pe5s4Qe.|https://fb.me/e/58O3MuORW|https://www.facebook.com/events/926577971466119<br>\r\n", "id": "bourges", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.398782|2.4039338", "47.081012|47.0818269"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bourgoin-Jallieu", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/238583734720880/<br>\r\n", "id": "bourgoin-jallieu", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.27212", "45.597108"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bressuire", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/794653744245926/<br>\r\n", "id": "bressuire", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.492866", "46.84246"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Brest", "description": "Email : ocmoc@protonmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2646678292040866/|Twitter|https://www.facebook.com/events/350160392298348/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/350160392298348/|https://www.facebook.com/events/384423128758008/|https://www.facebook.com/yfcbrest/posts/437122953600384|https://fb.me/e/26AsubZsI|19 mars : marche pour le climat !\nRendez-vous \u00e0 13h30 place de la libert\u00e9\nInstagram : @youthforclimatebrest|https://fb.me/e/BAkaRMAb|Marche le 26 Mars\n\nEmail :yfc-brest@protonmail.com\nInsta : https://instagram.com/youthforclimatebrest \nfacebook : Youth For Climate Brest\nTwitter : https://twitter.com/YFC_brest \nDiscord : https://discord.gg/xwe67RY<br>\r\n", "id": "brest", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-4.486076|-4.492127", "48.390394|48.4012202"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bretteville-sur-Laize", "description": "Event home : https://airtable.com/shrH3ZbQFhzEn1DkY<br>\r\n", "id": "bretteville-sur-laize", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.324735", "49.044835"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Brian\u00e7on", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/255295602021993/<br>\r\n", "id": "brian\u00e7on", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.643179", "44.899416"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Briec", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/2mXKplaYs<br>\r\n", "id": "briec", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.999891", "48.10239"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Brignemont", "description": "Event home : https://www.facebook.com/greveclimatbrignemont31<br>\r\n", "id": "brignemont", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.987919", "43.78097"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Brive-la-Gaillarde", "description": "Event home : https://www.instagram.com/fridayforfuture_brive/|https://www.facebook.com/events/1006457639742557/?notif_t=plan_user_joined&notif_id=1553676512072509<br>\r\n", "id": "brive-la-gaillarde", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.533937", "45.159555"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bruay-la-Buissi\u00e8re", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/313304682875714/|https://www.instagram.com/youthforclimatebruaysis/<br>\r\n", "id": "bruay-la-buissi\u00e8re", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.543206", "50.483113"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bures-sur-Yvette", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1972370232889385/<br>\r\n", "id": "bures-sur-yvette", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.163977", "48.696893"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Bussy-Saint-Georges", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/647190195771733/|https://www.facebook.com/pg/Association-Ecolomia-224583627874677/events/?ref=page_internal<br>\r\n", "id": "bussy-saint-georges", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.69802", "48.842205"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "B\u00e9darieux", "description": "", "id": "b\u00e9darieux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.167373", "43.610054"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cabourg", "description": "", "id": "cabourg", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.116292", "49.287981"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Caen", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1101899186679922/|Twitter|https://www.facebook.com/events/434172947400361/|https://france3-regions.francetvinfo.fr/normandie/calvados/caen/a-caen-la-marche-pour-le-climat-se-termine-par-le-blocage-du-printemps-2008579.html|...|https://www.facebook.com/events/353722795884538/|https://www.facebook.com/events/293342475613898|https://www.facebook.com/events/826332201378623/<br>\r\n", "id": "caen", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.370679|-0.3796444", "49.182863|49.1923387"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cahors", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.instagram.com/manif_climat_cahors/|https://fb.me/e/3o5kYQvzl|https://www.facebook.com/CahorsMarchepourleclimat/<br>\r\n", "id": "cahors", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.441989|1.4628042", "44.4475229|44.446599"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calais", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/19xs91Hoa<br>\r\n", "id": "calais", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.8871508", "50.9449796"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cambrai", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2271164856502015/|https://www.facebook.com/events/200578381892974<br>\r\n", "id": "cambrai", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.236633", "50.173538"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cannes", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/297664654182678/|http://icannesactivist.earth/|https://www.facebook.com/events/704832333305337/<br>\r\n", "id": "cannes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.017369", "43.552847"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Carcassonne", "description": "Email : colombi.jerome@gmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2415711985353140/|https://www.facebook.com/events/2415711985353140/|https://fb.me/e/1TypNOkY3|https://fb.me/e/crFmsP8OZ|https://www.facebook.com/events/1565890760276264<br>\r\n", "id": "carcassonne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.3517703", "43.2132151"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Carhaix-Plouguer", "description": "Event home : Twitter|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372868605184987139?s=19|Manifestation le 19/03 : rendez-vous \u00e0 10h30 devant la Biocoop\ninsta : @yfc.carhaix|...|Action/Marche le Vendredi 25 Mars\nPlus d'information arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nhttps://www.instagram.com/yfc.carhaix \nhttps://www.facebook.com/YFCkaraez/ \nhttps://discord.gg/39tX9jU \nmailto:yfc.carhaix@gmail.com<br>\r\n", "id": "carhaix-plouguer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.574188", "48.275584"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Castelnaudary", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/315074105723735/<br>\r\n", "id": "castelnaudary", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.95333", "43.317118"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cenon", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/389970684961462/|www.facebook.com/caravanedespossibles<br>\r\n", "id": "cenon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.5164736", "44.854489"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cergy", "description": "Event home : https://www.instagram.com/valdecolo/<br>\r\n", "id": "cergy", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.060325", "49.035617"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9", "description": "", "id": "cesson-s\u00e9vign\u00e9", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.602923", "48.119472"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/301694243823986/|https://www.facebook.com/events/557132421873862/<br>\r\n", "id": "chalon-sur-sa\u00f4ne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.853947", "46.780764"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chamb\u00e9ry", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/youthforclimatechambery/|https://www.instagram.com/youth.for.climate_chambe/|Twitter|https://instagram.com/youth.for.climate_chambe|19 mars : rassemblement festif toute la journ\u00e9e\nRendez-vous \u00e0 partir de 10h place du palais de justice\ninsta : @youth.for.climate_chambe|https://www.facebook.com/events/803425720553980|https://fb.me/e/2aXj8Zi9k<br>\r\n", "id": "chamb\u00e9ry", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.917781", "45.564601"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chamonix", "description": "Email : ariane_vagost@yahoo.com|jonbracey@yahoo.co.uk<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/316590295663336/|https://www.facebook.com/events/2288540744592012/|https://www.facebook.com/events/4096044283769090/<br>\r\n", "id": "chamonix", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.869433", "45.923697"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chamonix Mont-Blanc", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/3GaZVxxUs<br>\r\n", "id": "chamonixmont-blanc", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.9124215", "45.9429317"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chantilly", "description": "Event home : https://oisepourleclimat.fr<br>\r\n", "id": "chantilly", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.4687389", "49.19316"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Charleville M\u00e9zi\u00e8res", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/23toqqEZI<br>\r\n", "id": "charlevillem\u00e9zi\u00e8res", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.726096", "49.76208500000001"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1508527069278214/<br>\r\n", "id": "charleville-m\u00e9zi\u00e8res", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.726096", "49.762085"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chartres", "description": "Email : timothee.poree@gmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : Twitter|https://www.facebook.com/Gr%C3%A8ve-pour-le-Climat-Chartres-610876689359058/|https://youthforclimate-chartres.frama.site/|https://www.instagram.com/youthforclimate_chartres/|https://www.facebook.com/events/820071678584580/|https://fb.me/e/1FbjSGXQQ|https://instagram.com/youthforclimate_chartres<br>\r\n", "id": "chartres", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.489012", "48.443854|48.44385399999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chateaudun", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/820071678584580/<br>\r\n", "id": "chateaudun", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.327696", "48.070369"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chatillon sur Seine", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/274qgjS4g<br>\r\n", "id": "chatillonsurseine", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.573714", "47.86045499999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chatte", "description": "", "id": "chatte", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.283572", "45.142694"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chaumont", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/542428500488553/|https://www.facebook.com/events/1122428581570783<br>\r\n", "id": "chaumont", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.1392559", "48.113748"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chavarot, Saint-Jean-des-Olli\u00e8res", "description": "Email : contact@lecentredailleurs.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/669419027080759<br>\r\n", "id": "chavarot,saint-jean-des-olli\u00e8res", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.430401", "45.654827"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cherbourg", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2230188930391726/?ti=cl<br>\r\n", "id": "cherbourg", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.6188109", "49.6288218"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cherbourg-Octeville, Cherbourg", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/385891315542085/|https://www.facebook.com/events/2230188930391726/?ti|https://www.facebook.com/events/2230188930391726/<br>\r\n", "id": "cherbourg-octeville,cherbourg", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.622137", "49.6337308"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cherbourg-Octeville, Cherbourg-en-Cotentin", "description": "Event home : https://fb.me/e/2lMjztUs3<br>\r\n", "id": "cherbourg-octeville,cherbourg-en-cotentin", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.622137", "49.6337308"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chinon", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/198026821689837<br>\r\n", "id": "chinon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.240385", "47.167296"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Cholet", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/237753087177241/|https://m.facebook.com/events/237753087177241?acontext=%7B%22action_history%22%3A%22[%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22page%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22main_list%5C%22%2C%5C%22extra_data%5C%22%3A[]%7D]%22%7D&aref=0&ref=content_filter|...|https://m.facebook.com/events/2428855307159025?acontext=%7B%22action_history%22%3A%22[%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22page%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22main_list%5C%22%2C%5C%22extra_data%5C%22%3A[]%7D]%22%7D&aref=0&ref=page_internal|https://www.facebook.com/events/2428855307159025/|https://www.facebook.com/events/725762394970354|https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fmarcheclimat.fr%2F9mai%2F<br>\r\n", "id": "cholet", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.879787|-0.9449882", "47.059407|47.0358176"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Chorges / La Ba\u00e2tie-Neuve", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/143086331027436<br>\r\n", "id": "chorges/laba\u00e2tie-neuve", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.194062", "44.565949"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ch\u00e2lons-en-Champagne", "description": "Event home : https://www.instagram.com/fridaysforfuture.chalons|https://www.facebook.com/events/301694243823986/|https://fb.me/e/23tLFfZtf<br>\r\n", "id": "ch\u00e2lons-en-champagne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.363073", "48.956682"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ch\u00e2teau-Gontier", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1080760309074726/|https://www.facebook.com/events/1102175980272090/<br>\r\n", "id": "ch\u00e2teau-gontier", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.7069", "47.8267669"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ch\u00e2teaubriant", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/392509804869817/<br>\r\n", "id": "ch\u00e2teaubriant", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.3762239", "47.720948"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ch\u00e2teaulin", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/392185201566807/<br>\r\n", "id": "ch\u00e2teaulin", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-4.094207", "48.195389"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ch\u00e2teauroux", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/440150927273677/<br>\r\n", "id": "ch\u00e2teauroux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.6926546", "46.8031198"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ch\u00e2tellerault", "description": "Event home : https://www.instagram.com/fff.chatellerault/|www.marcheclimat.fr<br>\r\n", "id": "ch\u00e2tellerault", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.548146", "46.816487"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Clairac", "description": "Event home : https://fb.me/e/1bvQt6V0m<br>\r\n", "id": "clairac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.375777", "44.360409"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Clapiers", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/136528201786843/<br>\r\n", "id": "clapiers", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.887951", "43.657266"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Clermont", "description": "Event home : http://www.facebook.com/events/488578825714697/<br>\r\n", "id": "clermont", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.414202", "49.376086"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Clermont-Ferrand", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/381935479022570/|https://www.facebook.com/events/381935479022570/?ti=cl|Twitter|https://www.instagram.com/youthforclimate_clermont/|https://www.facebook.com/events/1236869479803318/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/2363896300606531/|Action de sensibilisation vendredi 19 mars ! \nPour plus d'info : https://www.instagram.com/fff_clermont/|https://fb.me/e/8u38pDWzG|https://www.facebook.com/events/1551563168385101<br>\r\n", "id": "clermont-ferrand", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.087025|3.1198023", "45.777222|45.771264"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Clisson", "description": "Event home : https://www.facebook.com/Clisson-Passion-578980368855723/<br>\r\n", "id": "clisson", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.280468", "47.0864509"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Colmar", "description": "Email : frederic.hilbert@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1209988829168768/|https://www.facebook.com/Youth-For-Climate-Colmar-2110181899030708/|...<br>\r\n", "id": "colmar", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.358512", "48.0793589"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Commercy", "description": "Event home : https://instagram.com/schoolstrike_vogt?utm_source=ig_profile_share&igshid=1o5g7dfgxpqwg|...<br>\r\n", "id": "commercy", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.592348", "48.763802"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Compi\u00e8gne", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/259544281590824/|https://www.facebook.com/events/396005687662520/<br>\r\n", "id": "compi\u00e8gne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.826145", "49.417816"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Concarneau", "description": "Event home : Twitter|https://www.instagram.com/youth_for_climate_concarneau/|https://www.facebook.com/events/125456182906263<br>\r\n", "id": "concarneau", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.920734", "47.872834"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Conflans-Sainte-Honorine", "description": "Event home : https://m.facebook.com/EcoClub-2103724289681951/1<br>\r\n", "id": "conflans-sainte-honorine", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.09178", "49.000275"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Coquelles", "description": "Event home : https://www.facebook.com/calaispourleclimat/posts/935842213860227<br>\r\n", "id": "coquelles", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.7992673", "50.934752"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Corbie", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/368669627859438/<br>\r\n", "id": "corbie", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.511947", "49.907676"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Coublevie", "description": "", "id": "coublevie", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.616612", "45.355597"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Coutances", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2350347908528974/<br>\r\n", "id": "coutances", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.4452609", "49.047808"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Crozon", "description": "Event home : https://fb.me/e/E8BGK0Oa<br>\r\n", "id": "crozon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-4.489568", "48.246306"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Dax", "description": "Email : fridaysdax@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.instagram.com/fridaysforfuture.dax<br>\r\n", "id": "dax", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.051945", "43.708608"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Die", "description": "Event home : Twitter|https://www.facebook.com/events/479063765961809/<br>\r\n", "id": "die", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.370536", "44.751036"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Dieulefit", "description": "", "id": "dieulefit", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.06576", "44.526213"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Digne", "description": "Event home : Twitter|https://www.facebook.com/groups/567914550285439/|Pour le 19 mars, il y aura une sensibilisation organis\u00e9e dans un ou plusieurs lyc\u00e9es !\ninsta : @youthforclimate_digne|https://www.facebook.com/events/940282386772318/<br>\r\n", "id": "digne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.235976", "44.092193"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Dijon", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/312377196136216/|Twitter|https://www.facebook.com/events/279573979426342/|https://www.facebook.com/events/646822109156617/|19 mars : gr\u00e8ve et rassemblement statique place Darcy \u00e0 14h00\nInstagram : @youthforclimate.dijon|https://fb.me/e/1lXGW4zaF|https://fb.me/e/19UKJR2lX<br>\r\n", "id": "dijon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.04148|4.9621811", "47.322047|47.3318597"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Dole", "description": "Email : fffdole-orga@framalistes.org<br>\r\nEvent home : https://m.facebook.com/events/312821359379253|https://www.facebook.com/events/1699379266901694/<br>\r\n", "id": "dole", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.49081", "47.09534"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Douai", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/367860124067142/<br>\r\n", "id": "douai", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.080602", "50.367874"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Douarnenez", "description": "Event home : https://www.ouest-france.fr/bretagne/douarnenez-29100/douarnenez-une-marche-pour-le-climat-samedi-16-mars-6255220?fbclid=IwAR1ghsfqFfolYZkc063AQRMj1rcGJahPkeThsJ6Qb70-RSb8LV3sPJQr-sc<br>\r\n", "id": "douarnenez", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-4.328619", "48.093228"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Draveil", "description": "", "id": "draveil", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.408154", "48.685388"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Dreux", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://twitter.com/s_branly|https://www.facebook.com/greveclimatdreux/|https://www.facebook.com/events/820071678584580/<br>\r\n", "id": "dreux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.370889", "48.736134"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Dunkerque", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/150695350244813<br>\r\n", "id": "dunkerque", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.3579275", "51.0460018"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Dunkirk", "description": "Event home : https://twitter.com/cassieanne0510/status/1104388956295258113|https://www.lavoixdunord.fr/963930/article/2021-03-20/dunkerque-climat-environnement-et-justice-sociale-place-aux-jeunes|...|https://www.facebook.com/CollectifClimatDK|https://instagram.com/youthforclimatedk<br>\r\n", "id": "dunkirk", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.3767763", "51.0343684"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Embrun", "description": "Event home : https://www.facebook.com/groups/LePactePacifique/?ref=bookmarks<br>\r\n", "id": "embrun", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.495865", "44.564164"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Epinal", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/5wpKOwdfJ<br>\r\n", "id": "epinal", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.449403", "48.172402"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Esp\u00e9raza", "description": "", "id": "esp\u00e9raza", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.2149897", "42.9291696"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Evreux", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/268825864858005<br>\r\n", "id": "evreux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.1419556", "49.0255821"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Evry-Courcouronnes", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/4R6EZryKt<br>\r\n", "id": "evry-courcouronnes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.4429211", "48.6280893"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Excideuil", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/352420485369836/<br>\r\n", "id": "excideuil", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.0489059", "45.340019"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Eymet", "description": "Event home : https://discord.gg/B988dh<br>\r\n", "id": "eymet", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.397723", "44.668628"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Faucogney-et-la-Mer", "description": "", "id": "faucogney-et-la-mer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.56391", "47.841809"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ferney-Voltaire", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/Ecotips-1983039191785961/|https://www.facebook.com/events/261725635443362<br>\r\n", "id": "ferney-voltaire", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.108669", "46.257632|46.25763200000001"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Fontainebleau", "description": "Email : audrey.rhodesgreig@gmail.com<br>\r\nEvent home : www.instagram.com/fridaysforfuture_fontainebleau|https://instagram.com/fridaysforfuture_fontainebleau|Twitter|https://www.instagram.com/fridaysforfuture_fontainebleau/|http://instagram.com/fridaysforfuture_fontainebleau<br>\r\n", "id": "fontainebleau", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.70162", "48.404676"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Fontenay-Saint-P\u00e8re", "description": "", "id": "fontenay-saint-p\u00e8re", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.757549", "49.027329"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Fontenay-le-Comte", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/989361494785717/<br>\r\n", "id": "fontenay-le-comte", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.8065", "46.465972"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "French Basque Country", "description": "Event home : https://instagram.com/fridaysforfuture.paysbasque?igshid=vpa19irz552n<br>\r\n", "id": "frenchbasquecountry", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.2891036", "43.2449128"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Gabaston", "description": "Email : seymourh@cix.co.uk<br>\r\n", "id": "gabaston", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.207767", "43.360586"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Gaillac", "description": "Event home : https://www.instagram.com/youthforclimategaillac/?hl=fr|https://www.instagram.com/youthforclimategaillac/|Manifestation le 19/03\nRdv \u00e0 8h devant le lyc\u00e9e Victor Hugo de Gaillac, d\u00e9but manif 10h !\nInsta : @youthforclimategaillac<br>\r\n", "id": "gaillac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.896506", "43.9018159"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Gaillon", "description": "Event home : https://www.instagram.com/youthforclimategaillac/|https://www.instagram.com/gg_climat/|https://fb.me/e/NpA7OQDy<br>\r\n", "id": "gaillon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.33341", "49.160734"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Gap", "description": "Email : youthforclimate.gap@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/Hautes-Alpes-Gr%C3%A8ve-Climat-2829908887035712/|https://www.facebook.com/events/625814011201985/|https://instagram.com/youthforclimategap?igshid=1w82bg8ie6u9q<br>\r\n", "id": "gap", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.079758", "44.559638"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Gex", "description": "Event home : https://fb.me/e/QJsJrK2l<br>\r\n", "id": "gex", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.058036", "46.3341909"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Givors", "description": "Email : fabien.tora@ac-lyon.fr<br>\r\n", "id": "givors", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.772829", "45.58329"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Gramat", "description": "Event home : https://fb.me/e/4hLCChLN2<br>\r\n", "id": "gramat", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.723469", "44.779271"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Granville", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/316262579033848/|https://www.facebook.com/events/180869927182653/|https://encoretempsdanslamanche.wordpress.com/<br>\r\n", "id": "granville", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.597302|-1.5301611", "48.837579|48.8396762"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Grasse", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2257664037789279/?ti=icl<br>\r\n", "id": "grasse", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.926492", "43.660153"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Graulhet", "description": "", "id": "graulhet", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.988911", "43.759597"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Grenoble", "description": "Email : 38robin38@gmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/579441929186082/|https://www.facebook.com/events/579441929186082/?ti=cl|Twitter|https://twitter.com/RobinJullian|https://www.instagram.com/greve_pour_la_planete_grenoble/|https://m.facebook.com/events/2344135562577625|https://www.facebook.com/events/2344135562577625/|https://www.facebook.com/events/2344135562577625/|https://www.facebook.com/events/2344135562577625/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/1118272735048354/|https://www.facebook.com/events/3418005238265373|https://www.facebook.com/events/436700717581770/|https://twitter.com/fff_grenoble/status/1372935350948130816?s=19|...|https://fb.me/e/1kYhJZ4Kw|https://twitter.com/fff_grenoble/status/1372935350948130816?s=19|https://www.facebook.com/events/4308952522456724/|Manifestations le vendredi 25 Mars \u00e0 la gare \u00e0 14h30\nSuivez-nous pour plus d'infos !\nSite web : https://fffgrenoble.fr/ \nEmail : fffgrenoble@riseup.net\nInsta : https://instagram.com/fff.grenoble \nFacebook : Fridays For Future Grenoble\nTwitter : https://twitter.com/fff_grenoble \nDiscord : https://discord.gg/VsaPmdY<br>\r\n", "id": "grenoble", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.724524|5.7165413", "45.188529|45.18942980000001"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Gr\u00e9zieu-la-Varenne", "description": "Event home : https://www.facebook.com/luc.darras|https://www.facebook.com/events/475020067080174/<br>\r\n", "id": "gr\u00e9zieu-la-varenne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.69623", "45.7470039"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Guebwiller", "description": "Event home : https://fr-fr.facebook.com/groups/1630479090389945/|https://www.facebook.com/events/471429580744621/<br>\r\n", "id": "guebwiller", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.209336", "47.911586"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Guillestre", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/823718058539308/<br>\r\n", "id": "guillestre", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.649365", "44.6610919"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Guyancourt", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/540972809742266/?ti=cl<br>\r\n", "id": "guyancourt", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.075323", "48.762895"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Gu\u00e9ret", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1085517638599932/<br>\r\n", "id": "gu\u00e9ret", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.8004453", "46.1582121"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "G\u00e9nolhac", "description": "Email : mzinsstag@laposte.net<br>\r\n", "id": "g\u00e9nolhac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.950266", "44.350533"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Hazebrouck", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/576791269943241<br>\r\n", "id": "hazebrouck", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.542555", "50.72748"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Huningue", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2893645644286249/<br>\r\n", "id": "huningue", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.581459", "47.593723"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ile Rousse", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/1bwMVAGYQ<br>\r\n", "id": "ilerousse", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["8.937045999999999", "42.63651"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ivry-sur-Seine", "description": "Event home : https://ilestencoretemps.fr/youthforclimate/<br>\r\n", "id": "ivry-sur-seine", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.38822", "48.813055"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Kerlouan", "description": "", "id": "kerlouan", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-4.365641", "48.645178"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Baule-Escoublac", "description": "", "id": "labaule-escoublac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.3913777", "47.2869183"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Bresse", "description": "Event home : https://www.globalaxe.net/<br>\r\n", "id": "labresse", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.873675", "48.003953"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Ciotat", "description": "Event home : https://fb.me/e/3FsOe7k8N<br>\r\n", "id": "laciotat", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.605155", "43.173653"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La D\u00e9fense", "description": "Event home : https://www.facebook.com/groups/392326781599913/<br>\r\n", "id": "lad\u00e9fense", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.2418428", "48.8897359"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "description": "", "id": "lafert\u00e9-sous-jouarre", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.130059", "48.950507"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Fl\u00e8che", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/854469878237314/|Twitter<br>\r\n", "id": "lafl\u00e8che", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.074646", "47.69589"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Roche sur Yon", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/425236965431277/<br>\r\n", "id": "larochesuryon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.426442", "46.670511"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Roche-sur-Foron", "description": "Email : leane.gabellec@hotmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2387727701498741/<br>\r\n", "id": "laroche-sur-foron", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.312039", "46.067072"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Roche-sur-Yon", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/254101208846876/|https://instagram.com/paperlessapp?utm_source=ig_profile_share&igshid=11dlz5czdv67q|Twitter|https://instagram.com/nikolozmazanashvilli?utm_source=ig_profile_share&igshid=1b8zw1jdcvb6n|https://www.facebook.com/events/879341852411319/|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372993420734705678?s=19|19 mars : manifestation !\nRendez-vous \u00e0 14h00 place Napoleon\ninsta : @youthforclimate.larochesuryon|...<br>\r\n", "id": "laroche-sur-yon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.426442", "46.670511"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Rochelle", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : Twitter|https://www.facebook.com/events/942674859453847/|https://www.facebook.com/events/259527248988165|https://www.facebook.com/events/3847084231995159/<br>\r\n", "id": "larochelle", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.151139|-1.1774721", "46.160329|46.1600767"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "La Souterraine", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/819712518379129/<br>\r\n", "id": "lasouterraine", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.482986", "46.239087"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Labenne", "description": "Email : tidusofff@yahoo.fr<br>\r\nEvent home : https://act.350.org/event/globalclimatestrike_attend_fr/20468?nr=1&akid=.4013431.K2-j7a&utm_medium=email&utm_source=actionkit<br>\r\n", "id": "labenne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.4265688", "43.5921633"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lamballe", "description": "Event home : https://discord.gg/PccZc9w<br>\r\n", "id": "lamballe", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.517322", "48.468637"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lambersart", "description": "Event home : https://www.facebook.com/groups/2251083028513259/<br>\r\n", "id": "lambersart", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.026676", "50.652468"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lannion", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/Youth-For-Climate-Lannion-826260977710254/|Twitter|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372979127393849346?s=19|19 mars : marche pour le climat !\nRendez-vous \u00e0 13h30 parvis de F\u00e9lix le Dantec|https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10221529859667222&id=1573807130|https://www.facebook.com/events/477022236956127/<br>\r\n", "id": "lannion", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.459144", "48.732084"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Largenti\u00e8re", "description": "Email : joseph@bouteyres.com<br>\r\n", "id": "largenti\u00e8re", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.29251", "44.541555"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Laval", "description": "Event home : https://www.instagram.com/lamayenneforclimate/|Twitter|https://www.facebook.com/events/327386144570611/|https://www.facebook.com/events/415945142314761/|https://www.facebook.com/events/2825632060802880/?ti=cl|https://m.facebook.com/events/2331891400396009?acontext=%7B\"action_history\"%3A\"%5B%7B%5C\"surface%5C\"%3A%5C\"page%5C\"%2C%5C\"mechanism%5C\"%3A%5C\"main_list%5C\"%2C%5C\"extra_data%5C\"%3A%5B%5D%7D%5D\"%7D&aref=0&ref=page_internal|https://www.facebook.com/events/365257294867343/|Marche le vendredi 25 Mars\n\nDiscord : https://discord.gg/uXZV8Vf9Hh \nTwitter : https://twitter.com/yfc_laval \nInstagram : https://instagram.com/yfc.laval \nyfc.laval@gmail.com<br>\r\n", "id": "laval", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.7669906", "48.0785146"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Barp", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1432205787115522<br>\r\n", "id": "lebarp", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.770629", "44.605623"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Creusot", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/339527040934685<br>\r\n", "id": "lecreusot", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.4278", "46.805351"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Havre", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/238437640396195/|https://www.facebook.com/events/238437640396195|Twitter|https://www.facebook.com/events/193311095529474/|https://www.facebook.com/events/298385341838291<br>\r\n", "id": "lehavre", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.107929|0.1639479", "49.49437|49.476996"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Mans", "description": "Email : enzo.vavasseur@laposte.net|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : Twitter|https://www.facebook.com/events/406124146811038/|https://www.facebook.com/events/274207490153833/|https://www.facebook.com/events/247830076513373/|https://www.facebook.com/events/1077238862783509/|https://fb.me/e/2coaXZQKI|Marche le vendredi 25 Mars\n\nInstagram : https://instagram.com/youthforclimate.lemans \nEmail : youthforclimate.lemans@laposte.net \nDiscord : https://discord.gg/8BzcFHm2<br>\r\n", "id": "lemans", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.199556|0.1609266", "48.00611|48.0157803"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Mont-Dore", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2050370748412593/<br>\r\n", "id": "lemont-dore", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.809278", "45.574983"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Paquier", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/A1UamUeL<br>\r\n", "id": "lepaquier", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.05614", "46.59382"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Pouliguen", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/217548833057538/<br>\r\n", "id": "lepouliguen", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.425372", "47.269852"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Puy", "description": "Event home : Twitter|https://www.facebook.com/ReL43/|https://www.facebook.com/events/919913932142748<br>\r\n", "id": "lepuy", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.882936", "45.042768"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Puy en Velay", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/21DpqwjVy<br>\r\n", "id": "lepuyenvelay", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.882936", "45.042768"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Le Vigan", "description": "Email : gildaslemoalpro@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2990946644469030/<br>\r\n", "id": "levigan", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.606322", "43.992927"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Les Andelys", "description": "Event home : https://fb.me/e/O3N3lJTY<br>\r\n", "id": "lesandelys", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.4192", "49.246568"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Les Sables-d'Olonne", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/212551293543732<br>\r\n", "id": "lessables-d'olonne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.795493", "46.492958"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Levallois-Perret", "description": "", "id": "levallois-perret", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.287864", "48.893217"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lez-Fontaine", "description": "", "id": "lez-fontaine", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.062038", "50.177921"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lille", "description": "Email : yfc.contact@gmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : http://instagram.com/youthforclimatelille|https://www.facebook.com/events/360404641221765/|https://www.facebook.com/events/271075003812397/?active_tab=about|...|Twitter|https://www.facebook.com/events/415082789302642/|https://www.facebook.com/YouthforClimateLille/?eid=ARAO-GWvijcl91Z7w9iZT7Cq-7H3SRZ_luhWeHny5qKQRk25vhU2936SLKE2oq1tvkwDltOpfogwOTbc|https://fb.me/e/3nNA5wKnS|https://www.facebook.com/2357768594452755/posts/3006968439532764/|...|https://fb.me/e/7bbqQTykA|https://fb.me/e/49vIL5KUA|Action/Marche le 25 ou le 26 Mars\nPlus d'informations arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nhttps://www.instagram.com/youthforclimatelille/ \nhttps://www.facebook.com/YouthforClimateLille/ \nhttps://twitter.com/yfc_lille \nhttps://discord.gg/ARFV9NuGGk \nmailto:yfclille.contact@gmail.com<br>\r\n", "id": "lille", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.057256|3.0423599", "50.62925|50.6138111"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Limoges", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : Twitter|https://www.facebook.com/events/376648896466825/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/777110499595618/|https://fb.me/e/Pxe4DTUO<br>\r\n", "id": "limoges", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.261105|1.2623048", "45.833619|45.8162774"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Limoux", "description": "Event home : http://agir.greenvoice.fr/events/greve-mondiale-pour-le-climat-vendredi-25-mars-a-limoux?source=rawlink&utm_source=rawlink&share=e8019f8d-7dc5-4a65-b5dd-b62011981d6f<br>\r\n", "id": "limoux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.218142", "43.053289"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lisieux", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://ilestencoretemps.fr/youthforclimate/|https://www.facebook.com/events/749633525926324<br>\r\n", "id": "lisieux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.227849", "49.145922"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Longjumeau", "description": "", "id": "longjumeau", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.2947615", "48.6930642"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lons-le-Saunier", "description": "", "id": "lons-le-saunier", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.550796", "46.671361"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lorient", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1165143443664455/?ti=cl|http://instagram.com/youthforclimatelorient|https://www.facebook.com/events/306897103340682/|https://www.instagram.com/youthforclimatelorient/|https://www.ouest-france.fr/bretagne/lorient-56100/a-lorient-entre-1-500-et-2-000-personnes-manifestent-pour-le-climat-7194453|20 mars : marche pour le climat !\nRendez-vous \u00e0 14h00 place du Grand Th\u00e9\u00e2tre\ninsta : @youthforclimatelorient<br>\r\n", "id": "lorient", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.3702449", "47.7482524"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Louviers", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/150670743497957/<br>\r\n", "id": "louviers", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.1686123", "49.2152477"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lunel", "description": "Email : lucas.tami2@gmail.com<br>\r\n", "id": "lunel", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.135366", "43.67445"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lure", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/338070840153767/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/1502946746514992/|https://fb.me/e/2l3ZfPwip<br>\r\n", "id": "lure", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.494274", "47.686417"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lyon", "description": "Email : contact@youthforclimatelyon.fr|adrianserban@gmx.net|internet@youthforclimate.fr|soriano.emmanuelle@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/589907324807969/|https://www.facebook.com/AssociationAttachementAutonomie/|Twitter|https://www.facebook.com/events/2109388792505187/|https://www.facebook.com/events/2327110537537572/?ti=icl|https://www.facebook.com/events/2327110537537572/|https://fb.me/e/DGpJeZe2|Marche pour le Climat ce vendredi 19 mars,\nRendez-vous place Mar\u00e9chal Lyautey \u00e0 14h !!\nInsta : @youthforclimatelyon|https://www.facebook.com/events/3032402650418447|https://www.facebook.com/events/297867928529792/|Manifestation le Samedi 26 Mars\nPlus d'informations arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nInsta : https://www.instagram.com/youthforclimatelyon/ \nFacebook : https://www.facebook.com/YouthForClimateLyon \nTwitter :https://twitter.com/YouthfClimateLY \nDiscord : https://discord.gg/6STHqx2 \nSite Internet : https://youthforclimatelyon.fr \nEmail : mailto:contact@youthforclimatelyon.fr<br>\r\n", "id": "lyon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.835659|4.8338496", "45.764043|45.763241"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Macheren", "description": "", "id": "macheren", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.777021", "49.102414"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Manosque", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://instagram.com/fridays_for_future_manosque?utm_source=ig_profile_share&igshid=11lq8z267tv2w|https://www.facebook.com/events/179996420597116<br>\r\n", "id": "manosque", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.790916|5.7826597", "43.835744|43.82623539999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Marly-le-Roi", "description": "Event home : https://www.instagram.com/invites/contact/?utm_medium=user_system_sheet&utm_campaign=default.ig_contact_invite_incrementality_0625.None&utm_source=ig_contact_invite&utm_content=58vl4md|https://www.instagram.com/fridaysforfuture_marlyleroi/|https://fb.me/e/1GC31Uu2A<br>\r\n", "id": "marly-le-roi", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.097727", "48.868389"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Marmande", "description": "", "id": "marmande", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.159869", "44.500484"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Marseille", "description": "Email : c.bruhin@orange.fr|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1597553797041179/|https://www.instagram.com/youthforclimatemarseille/|Twitter|https://www.facebook.com/events/2408159962555377/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/2408159962555377/|https://www.facebook.com/events/711068595981327/|Plus d'infos prochainement !\ninsta : @youthforclimatemarseille|https://fb.me/e/IlvQGB2r|https://fb.me/e/25wiX6pno<br>\r\n", "id": "marseille", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.36978", "43.296482"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Martigues", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/RTxiXhWm|https://www.facebook.com/events/516571606387671/<br>\r\n", "id": "martigues", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.0702794|5.053728", "43.3812134|43.404811"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Melun", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/alternatibasenart77|https://fb.me/e/8HyUj7MLq<br>\r\n", "id": "melun", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.6554", "48.542105"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mende", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://m.facebook.com/Youth-for-Climate-Loz\u00e8re-449625045805882/|https://www.facebook.com/events/350995325553632/|https://www.facebook.com/events/875493253010124<br>\r\n", "id": "mende", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.501873", "44.517611"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Menton", "description": "Event home : https://fb.me/e/1lAedV7wc<br>\r\n", "id": "menton", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.49754", "43.774481"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Metz", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/302757917106009/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/302757917106009/|https://m.facebook.com/events/302757917106009|Twitter|https://www.instagram.com/metzforfuture/|https://www.facebook.com/events/349215722465128/?ti=as|https://www.facebook.com/events/349215722465128/?acontext=%7B%22action_history%22%3A[%7B%22surface%22%3A%22dashboard%22%2C%22mechanism%22%3A%22calendar_tab_event%22%2C%22extra_data%22%3A%22%7B%5C%22dashboard_filter%5C%22%3A%5C%22upcoming%5C%22%7D%22%7D]%2C%22ref%22%3A2%2C%22source%22%3A2%7D|https://www.facebook.com/events/349215722465128/?ti|https://metzclimat.wordpress.com/2020/12/06/vendredi-11-decembre-2020-rassemblement-pour-le-climat-a-metz/|https://metzentransition.fr/youth-for-climate-metz-prepare-la-marche-pour-le-climat-du-samedi-20-mars-2021/|Le 20 mars une marche et un discours sont organis\u00e9s !\nRendez-vous place de la Com\u00e9die \u00e0 14h !\ninsta : @youthforclimatemetz|https://www.facebook.com/events/471728057484542|http://instagram.com/p/CVxiGYiNNgb<br>\r\n", "id": "metz", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.1757156|6.1757236", "49.1193089|49.1193074"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Meylan", "description": "", "id": "meylan", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.777628", "45.209786"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Miramas", "description": "Event home : https://www.instagram.com/cocteauclimat/<br>\r\n", "id": "miramas", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.002136", "43.588896"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Moissac", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/1m2f1imT1<br>\r\n", "id": "moissac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.08468", "44.10485200000001"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Monistrol-sur-Loire", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/252369603219658/<br>\r\n", "id": "monistrol-sur-loire", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.172183|4.2093003", "45.292432|45.2501772"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mont-de-Marsan", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/415923996780483/<br>\r\n", "id": "mont-de-marsan", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.499782", "43.893485"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montargis", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1052144011976505<br>\r\n", "id": "montargis", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.736291", "47.99729"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montauban", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : http://olympe-de-gouges.entmip.fr/|http://olympe-de-gouges.entmip.fr|https://www.facebook.com/events/4034149279963481?active_tab=about<br>\r\n", "id": "montauban", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.3529599|1.3469247", "44.0221252|44.0310432"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montbrison", "description": "Event home : https://fb.me/e/2ocGTuJU7<br>\r\n", "id": "montbrison", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.063338", "45.60745"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montbrun-les-Bains", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1227289194355185<br>\r\n", "id": "montbrun-les-bains", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.44341", "44.175248"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montb\u00e9liard", "description": "Email : axelle.lorin@outlook.fr|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2008228149480304/|https://www.instagram.com/p/CMUqrI3hr4K/?igshid=90lyxm1rru4q|20 mars : rassemblement statique \u00e0 14h00 sur le parvis de l'h\u00f4tel de ville\nInstagram : @youthforclimatemontbeliard|https://fb.me/e/2wtOxbUgg|https://www.facebook.com/events/499446324527258<br>\r\n", "id": "montb\u00e9liard", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.798466", "47.510356"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montfort-sur-Meu", "description": "Event home : https://www.facebook.com/Envie-de-Vie-en-Ville-151701442176939/<br>\r\n", "id": "montfort-sur-meu", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.9533241", "48.1426661"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montluel", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/HiIoTL28<br>\r\n", "id": "montluel", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.056991", "45.8498919"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montlu\u00e7on", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : Twitter|https://m.facebook.com/mdldudlem/|https://www.facebook.com/events/1063577784140143/|https://www.facebook.com/events/457905375317659/|Marche le 25 ou 26 Mars<br>\r\n", "id": "montlu\u00e7on", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.6019912", "46.3415466"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montmoreau-Saint-Cybard", "description": "", "id": "montmoreau-saint-cybard", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.1309809", "45.396234"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montmorillon", "description": "", "id": "montmorillon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.868048", "46.424899"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montpellier", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/youthforclimatempl/|https://www.facebook.com/youthforclimatempl/|Twitter|https://m.facebook.com/events/1214393465401309?acontext=%7B%22action_history%22%3A%22%5B%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22page%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22main_list%5C%22%2C%5C%22extra_data%5C%22%3A%5B%5D%7D%5D%22%7D&aref=0&ref=page_internal|...|https://m.facebook.com/events/1214393465401309|https://www.facebook.com/events/1214393465401309/|https://facebook.com/events/388513721821585/?ti=cl|https://www.instagram.com/p/CL9yMLvhkis/|https://www.instagram.com/p/CL9yMLvhkis/|...|https://fb.me/e/2046K9EPz|https://www.facebook.com/events/942457873194547/|Marche/Action le Vendredi 25 Mars\nPlus d'infos arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nInsta : https://instagram.com/youthforclimate_mpl \nFacebook : https://www.facebook.com/youthforclimatempl \nTwitter : https://twitter.com/YFCMtp_officiel \nDiscord : https://discord.gg/hMgbcm9 \nEmail : mailto:youthforclimate.mpl@protonmail.com<br>\r\n", "id": "montpellier", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.876716|3.9011747", "43.610769|43.6047275"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montreuil", "description": "", "id": "montreuil", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.448451", "48.863812"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Montrouge", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/6GQ0hu28V|https://www.facebook.com/events/209891350654165/<br>\r\n", "id": "montrouge", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.3157278|2.317384", "48.8140285|48.816363"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mont\u00e9limar", "description": "Email : cplcmontelimar@gmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2391434524444515/|https://fb.me/e/BigVHURt<br>\r\n", "id": "mont\u00e9limar", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.749496", "44.556944"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Morlaix", "description": "Event home : https://www.facebook.com/groups/2430752177148627/|https://fb.me/e/LW6Kzy8L<br>\r\n", "id": "morlaix", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.828228", "48.577613"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Morteau", "description": "", "id": "morteau", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.604106", "47.05698"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mouans-Sartoux", "description": "Email : ce.0061795u@ac-nice.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/495322358327784<br>\r\n", "id": "mouans-sartoux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.972497", "43.6203689"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mo\u00fbtiers", "description": "Event home : Twitter|https://www.facebook.com/events/814674895561090/|19/03 : cleanwalk\nrendez-vous \u00e0 9h00 devant le lyc\u00e9e Ambroise Croizat<br>\r\n", "id": "mo\u00fbtiers", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.529926", "45.484615"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mulhouse", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.instagram.com/youthforclimatemulhouse/|https://www.facebook.com/events/2004423393192279/|https://instagram.com/youthforclimatemulhouse?igshid=8bp8hsu5o8k|https://www.facebook.com/events/1779926328852906/|https://fb.me/e/diANTR7qW<br>\r\n", "id": "mulhouse", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.335888|7.345685700000001", "47.750839|47.7413496"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Muret", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1666462553457346/?ti=cl<br>\r\n", "id": "muret", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.33071", "43.461574"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Murs-Erign\u00e9", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://murspourlatransition.wordpress.com/<br>\r\n", "id": "murs-erign\u00e9", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.537242", "47.398435"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "M\u00e2con", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/Youth-for-Climate-M%C3%A2con-309858993056811/     https://instagram.com/climat.macon?utm_source=ig_profile_share&igshid=tzk5eva0mba6|...|Twitter|https://www.instagram.com/climat.macon/|https://www.instagram.com/p/BxtmRPEoFIe/?igshid=144p9vl34jzue|https://fb.me/e/80mF3qSDW<br>\r\n", "id": "m\u00e2con", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.828731|4.7382983", "46.3068839|46.3265226"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "M\u00e9rignac", "description": "Event home : https://www.instagram.com/fridaysforfuturedaguin/<br>\r\n", "id": "m\u00e9rignac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.656358", "44.8448769"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Nancy", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1247754312048442/|Twitter|https://instagram.com/stories/un_saumon?utm_source=ig_story_share&igshid=1nrmmnzrzkb7w|https://www.facebook.com/events/2328115827208996/|https://www.facebook.com/events/2328115827208996/?ti=icl|https://www.facebook.com/events/2471503499563157/?notif_t=plan_user_joined&notif_id=1565850894247357|https://www.facebook.com/DF.les.oiseaux.noirs/?modal=admin_todo_tour|https://www.instagram.com/p/CMFzeSlDfWE/?igshid=1assann7owhtz|Youth For Climate Nancy appelle \u00e0 rejoindre la manifestation \u00e0 Metz, rendez-vous le 20/03 \u00e0 14h place de la com\u00e9die \u00e0 Metz|https://www.facebook.com/events/264636728533056/|https://www.facebook.com/events/1122679544901978<br>\r\n", "id": "nancy", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.184417|6.1737197", "48.692054|48.6896459"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Nanterre", "description": "Event home : https://fb.me/e/TOJuio6F<br>\r\n", "id": "nanterre", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.215331", "48.892423"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Nantes", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/247517949363937/?ti=as|https://www.facebook.com/events/2211185119133814/|https://www.facebook.com/events/2211185119133814/?ti=as|Twitter|https://www.facebook.com/events/839734283054570/?ti=icl|https://www.facebook.com/events/2211185119133814/|https://www.facebook.com/events/2211185119133814/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/423466611779538/|https://www.ouest-france.fr/pays-de-la-loire/nantes-44000/nantes-pres-de-1-500-jeunes-marchent-pour-le-climat-3cb10614-88be-11eb-b072-a1ccecc16b0f|...|https://www.facebook.com/events/778652022788792/|https://m.facebook.com/events/916921332435557|https://fb.me/e/MT3zmkeX|Marche/Action le Vendredi 25 Mars\nLes d\u00e9tails arrivent bient\u00f4t ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller voir nos r\u00e9seaux sociaux pour \u00eatre tenu\u00b7es inform\u00e9\u00b7es !\n- https://www.facebook.com/youthforclimatenantes/ \n- https://twitter.com/YFCNantes \n- https://discord.com/invite/ruEYkyp5ub \n- https://www.instagram.com/youthforclimatenantes/ \n- e-mail : mailto:contact@yfcnantes.org<br>\r\n", "id": "nantes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.553621|-1.5408058", "47.218371|47.2239586"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Narbonne", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/bB1icgB1v<br>\r\n", "id": "narbonne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.003078", "43.184277"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Neufch\u00e2tel-en-Bray", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/412906172847951/?ti=as<br>\r\n", "id": "neufch\u00e2tel-en-bray", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.441891", "49.732771"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Neuilly-sur-Seine", "description": "Event home : https://0920142e.index-education.net/pronote/eleve.html?identifiant=vZhz7ab88nBvknbe<br>\r\n", "id": "neuilly-sur-seine", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.26851", "48.884831"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Neuville-en-Ferrain", "description": "", "id": "neuville-en-ferrain", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.155492", "50.752034"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Nevers", "description": "Email : lacomacologne@gmail.com|collectif58pourleclimat@gmail.com|fff_nevers@gmail.com|fff.nevers@gmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/3257036114314351/|https://www.instagram.com/fff_nevers/|https://www.facebook.com/fff.nevers|https://www.facebook.com/events/459068985234324|https://www.facebook.com/events/4028037167240935|https://www.facebook.com/events/320972916062154/|http://instagram.com/p/CVqawGxMSJz<br>\r\n", "id": "nevers", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.162845", "46.990896|46.99089600000001"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Nice", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : Twitter|https://www.facebook.com/events/522920598230034/|https://www.facebook.com/events/2336316229977659/|https://www.facebook.com/events/3097679283639205/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/315752882986453|https://www.facebook.com/events/293690445499229<br>\r\n", "id": "nice", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.2619532|7.2113605", "43.7101728|43.6877482"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Niederbronn-les-Bains", "description": "Email : zentrum@club-internet.fr<br>\r\nEvent home : https://www.jbs-niederbronn.de/aktivitaeten/deutsch-franzoesische-wochen/ferienfreizeiten.html<br>\r\n", "id": "niederbronn-les-bains", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.642778", "48.951126"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Nimes", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/247909135981379/?ti=as|https://www.facebook.com/events/247909135981379/<br>\r\n", "id": "nimes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.360054", "43.836699"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Niort", "description": "Email : maximiliensc@orange.fr|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.instagram.com/fff.niort/|https://fb.me/e/28syafPCr|https://m.facebook.com/onestpret.fr/|https://actionnetwork.org/events/niort-global-day-of-action-for-climate-justice-6th-nov<br>\r\n", "id": "niort", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.464777|-0.4647769999999999", "46.323716"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Nogent le Rotrou", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/820071678584580/<br>\r\n", "id": "nogentlerotrou", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.8217759", "48.321762"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Nointel", "description": "Email : justine.nataf@gmail.com<br>\r\n", "id": "nointel", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.293932", "49.130715"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Noirmoutier", "description": "Event home : https://fb.me/e/1qOlAaerJ<br>\r\n", "id": "noirmoutier", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.2692823", "46.9872475"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Noisy-le-Grand", "description": "Event home : https://fb.me/e/ZIU80xeN<br>\r\n", "id": "noisy-le-grand", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.55261", "48.848579"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "N\u00eemes", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/247909135981379/?ti|https://fb.me/e/gpRsDdPMw|https://fb.me/e/OXKgYYdm|https://www.facebook.com/events/145703531051980|Marche le 26 Mars\n\nInstagram : https://instagram.com/youthforclimate_nimes \nTwitter : https://twitter.com/YFC_Nimes \nFacebook : https://facebook.com/YouthForClimateNimes \nTikTok : @yfc.nimes\nMail : yfcnimes@gmail.com\nDiscord : https://discord.gg/prrqDDEAe5<br>\r\n", "id": "n\u00eemes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.360054|4.2027691", "43.836699|43.8320735"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "ORTHEZ", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/3kKtaQy1h<br>\r\n", "id": "orthez", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.7739279", "43.48755999999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Olargues", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/dMMHrkoNk<br>\r\n", "id": "olargues", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.913728", "43.556706"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Orl\u00e9ans", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : Twitter|https://www.facebook.com/events/252199662346408/|https://www.facebook.com/events/2007430929379065/|https://m.facebook.com/events/622834148240896?acontext=%7B%22action_history%22%3A%22%5B%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22page%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22main_list%5C%22%2C%5C%22extra_data%5C%22%3A%5B%5D%7D%5D%22%7D&aref=0&ref=page_internal|https://www.facebook.com/events/273318677606900/|https://mob.urbain.es/events/30e458ed-0bf1-4a6e-b62e-7121c7bae940<br>\r\n", "id": "orl\u00e9ans", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.909251|1.8421688", "47.902964|47.8733947"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Orsay", "description": "Event home : https://m.facebook.com/events/1972370232889385|https://www.facebook.com/events/2120817124678178/<br>\r\n", "id": "orsay", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.189617", "48.697161"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Oyonnax", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2189660867951044/<br>\r\n", "id": "oyonnax", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.655335", "46.257773"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Paimpol", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/379226296210787/<br>\r\n", "id": "paimpol", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.048828", "48.779782"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Paris", "description": "Email : nicolas@mealcanteen.com|mattspider@hotmail.com|romain.sayd@ecomail.bio|lena.lazare.heraut@gmail.com|internet@youthforclimate.fr|F.deyle@unifiedfilmmakers.com<br>\r\nEvent home : https://www.instagram.com/fridays.ff.france/|https://www.facebook.com/events/821812371551265/|https://twitter.com/FFFParis2019|https://www.facebook.com/events/784874331882444/|https://www.facebook.com/events/821812371551265/|Twitter|https://www.facebook.com/events/821812371551265/|https://www.facebook.com/events/1001111526755948/|https://twitter.com/RobinJullian/status/1138398612076072960|https://instagram.com/youthforclimatefr?igshid=13iy89zufzdtm|https://www.mealcanteen.com|https://www.facebook.com/events/1240670739426961/permalink/1273849622775739/|https://facebook.com/events/488325488697242/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/550301325866256/|https://www.facebook.com/events/716028128949305/|https://twitter.com/ParisYFC/status/1373033228517400582?s=19|https://fb.me/e/OQi3dvA1|Une marche est organis\u00e9e le 19/03 !\nD\u00e9part \u00e0 14h00 du Panth\u00e9on\ninsta : @youthforclimateparis|...|https://www.facebook.com/events/185443783017660|https://fb.me/e/1k4QKPwCG|https://www.facebook.com/events/234172405119102/|https://www.facebook.com/events/208384931254335|Action/Marche le 25 ou le 26 Mars\nPlus de pr\u00e9cisions arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nInsta : https://instagram.com/youthforclimateparis \nTwitter : https://twitter.com/ParisYFC \nFacebook: https://www.facebook.com/YouthforClimateParis/ \nDiscord: https://discord.gg/GFqC2a4VWh \nEmail : mailto:jeunesclimatidf@gmail.com |...|https://www.unifiedfilmmakers.com/video/migrants/<br>\r\n", "id": "paris", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.3522219|2.3337546", "48.856614|48.8560707"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Pau", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1145890468913734/|Twitter|https://www.facebook.com/events/594177627751285/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/696992754045511/|19 mars : cleanwalk !\nRendez-vous \u00e0 14h place Cl\u00e9menceau\ninsta : @youthforclimatepau|https://www.facebook.com/events/2942069842727978/|http://instagram.com/p/CV2VPBrgVDb|https://www.instagram.com/youthforclimatepau/<br>\r\n", "id": "pau", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.370797|-0.3465971", "43.2951|43.3192848"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Pavie", "description": "", "id": "pavie", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.591676", "43.609862"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Payrac", "description": "Email : arne@lecolombie.eu<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/arne.thies2|https://bonagera.wixsite.com/bonagera<br>\r\n", "id": "payrac", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.471993", "44.796528"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Perpignan", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2212849945441070/|Twitter|https://instagram.com/jeunespourleclimat.perpi|https://www.facebook.com/events/416051695765434/|https://fb.me/e/3sJZ0jsh1|Marche/Action le Samedi 26 Mars\nPlus d'informations arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nInsta : https://www.instagram.com/youthforclimateperpignan/ \nDiscord  https://discord.gg/3QR8FVK \nEmail : mailto:youthforclimate.perpignan@gmail.com<br>\r\n", "id": "perpignan", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.8948332|2.8876436", "42.6886591|42.7201813"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Pierrelatte", "description": "Event home : Twitter|https://www.facebook.com/events/388427075271219/<br>\r\n", "id": "pierrelatte", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.696981", "44.37775"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Place d'Armes, Versailles", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/540972809742266/<br>\r\n", "id": "placed'armes,versailles", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.1203554", "48.8048649"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Plaimpied-Givaudins", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/406737849899029/<br>\r\n", "id": "plaimpied-givaudins", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.455291", "46.996674"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Plo\u00ebrmel", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/groups/401896177287776/|https://fb.me/e/koxZ89VLy|https://fb.me/e/3DCvakxTm<br>\r\n", "id": "plo\u00ebrmel", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.396846|-2.4469488", "47.929254|47.9259892"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Pl\u0153uc-sur-Li\u00e9, Pl\u0153uc-L'Hermitage", "description": "Email : labobinnette@orange.fr<br>\r\n", "id": "pl\u0153uc-sur-li\u00e9,pl\u0153uc-l'hermitage", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.756832", "48.346781"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Poissy", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/7xzFEVqOE<br>\r\n", "id": "poissy", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.046982", "48.929584"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Poitiers", "description": "Email : florence.paillat@gmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : Twitter|https://www.facebook.com/events/301146500600808/|https://www.facebook.com/events/853135055026008/|https://www.facebook.com/events/1171103559990779/|https://www.facebook.com/events/496441308219010/<br>\r\n", "id": "poitiers", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.340375", "46.580224|46.58022400000001"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Pont-Audemer", "description": "Event home : https://www.facebook.com/messages/t/1293482397419464<br>\r\n", "id": "pont-audemer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.5142989", "49.354883"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Pont-l'Abb\u00e9", "description": "Event home : Twitter|https://www.instagram.com/greve_climat_laennec/<br>\r\n", "id": "pont-l'abb\u00e9", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-4.222298", "47.866915"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Pontarlier", "description": "", "id": "pontarlier", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.354242", "46.9041039"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Pontcharra", "description": "Email : actionspourleclimat.lyceepdt@gmail.com|ormancey.apolline@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.instagram.com/pdt_jeunespourleclimat/|https://www.instagram.com/youthforclimatefr|https://www.facebook.com/events/1287660624733672/|https://www.instagram.com/youthforclimatefr<br>\r\n", "id": "pontcharra", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.020171", "45.432395"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Pontivy", "description": "Event home : https://www.instagram.com/youthforclimateptvy/<br>\r\n", "id": "pontivy", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.967056", "48.066152"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Portes-l\u00e8s-Valence", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/XyTyxX1a<br>\r\n", "id": "portes-l\u00e8s-valence", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.8770112", "44.8750291"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Poule-les-\u00c9charmeaux", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/971767290234328<br>\r\n", "id": "poule-les-\u00e9charmeaux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.456571", "46.148183"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Privas", "description": "", "id": "privas", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.599039", "44.735269"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "P\u00e9rigueux", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2067325543352293/|https://fb.me/e/23c1Tdt2U|https://www.facebook.com/events/489252735452221/<br>\r\n", "id": "p\u00e9rigueux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.7211149|0.7152934999999999", "45.184029|45.1893384"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Quimper", "description": "Event home : https://www.instagram.com/quimperforfuture/|https://www.facebook.com/events/371619563561524/|https://www.facebook.com/cyberacteurs<br>\r\n", "id": "quimper", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-4.097899", "47.997542"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Quimperl\u00e9", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/282363796584684/|https://fb.me/e/1ozniqFPN|https://www.facebook.com/events/889833021516123/<br>\r\n", "id": "quimperl\u00e9", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.547546", "47.87258600000001|47.872586"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rabat-les-Trois-Seigneurs", "description": "Event home : https://instagram.com/cdi_saint_ex_rabat?utm_source=ig_profile_share&igshid=igxs48iubh6a<br>\r\n", "id": "rabat-les-trois-seigneurs", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.5532999", "42.855767"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rambouillet", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/989728161571254/<br>\r\n", "id": "rambouillet", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.829079", "48.643868"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Redon", "description": "Event home : https://instagram.com/youthforclimateredon?utm_source=ig_profile_share&igshid=kkvnygyqqov2|Plus d'infos prochainement !\nintsa : @youthforclimate_redon<br>\r\n", "id": "redon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.083938", "47.650742"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Reims", "description": "Email : etudiantsreims.climat@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2141417872615672|https://www.facebook.com/events/2141417872615672/|https://www.facebook.com/events/428452204610370/|https://www.facebook.com/events/2247224628721784/|https://www.facebook.com/events/516933889468443/<br>\r\n", "id": "reims", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.031696", "49.258329"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rennes", "description": "Email : yfcrennes@protonmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : Twitter|https://www.facebook.com/events/2335697356662740/|https://www.facebook.com/events/1382723808533709/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/1382723808533709/|https://www.facebook.com/events/453621248528156/?ti=as|https://www.facebook.com/events/453621248528156/permalink/456421591581455/|https://twitter.com/YFCRennes/status/1372867662120947718?s=19|https://www.facebook.com/events/186604496328800|https://fb.me/e/2hSJ2fBow|https://www.facebook.com/events/2655639848071419|https://instagram.com/yfc.rennes<br>\r\n", "id": "rennes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.6777926|-1.7075198", "48.117266|48.11734209999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Resson", "description": "", "id": "resson", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.230149", "48.770036"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Revest-des-Brousses", "description": "", "id": "revest-des-brousses", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.6708223", "43.9713087"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Roanne", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/401396417341718/|https://www.facebook.com/events/2852361178353428|https://fb.me/e/3ytLPYiTu<br>\r\n", "id": "roanne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.072695", "46.034432"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rodez", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/619315108522569/|https://www.facebook.com/events/619315108522569/?active_tab=about|Twitter|https://www.facebook.com/events/423604375153563/|https://fb.me/e/3ZgQfLTgs<br>\r\n", "id": "rodez", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.575986|2.5742907", "44.349389|44.3467485"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rontalon", "description": "", "id": "rontalon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.632715", "45.660568"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Roscoff", "description": "Event home : Twitter|https://www.facebook.com/events/331798200790824/<br>\r\n", "id": "roscoff", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.985325", "48.726199"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rosult", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/1rjk7E7DG|https://www.facebook.com/events/569434824448499<br>\r\n", "id": "rosult", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.365006", "50.4588279"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Roubaix", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2214982965295120/<br>\r\n", "id": "roubaix", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.177847", "50.6927049"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rouen", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/381075579351466/|Twitter|https://www.instagram.com/fridays_for_future_rouen/|https://www.facebook.com/events/405168646985374/|https://m.facebook.com/events/732571830546173|Mobilis\u00e9 le 19 mars pour une marche\nD\u00e9part \u00e0 10h au Palais de Justice, fin vers 14h\ninsta : @yfcrouen|https://www.facebook.com/events/280779650084564/|https://www.facebook.com/events/282805653513545|http://instagram.com/p/CVm6vsAs88L<br>\r\n", "id": "rouen", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.099971|1.0976001", "49.443232|49.4464909"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Royan", "description": "Event home : https://www.facebook.com/greveclimatroyan/posts/787905841585165|https://www.facebook.com/events/326724071524827/<br>\r\n", "id": "royan", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.043182", "45.623027"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rue des bons enfants, St Pierre R\u00e9union", "description": "Email : aliciaeeven@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://instagram.com/climate.strike.reunion?igshid=22jjm4uuvucm<br>\r\n", "id": "ruedesbonsenfants,stpierrer\u00e9union", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["55.4757277", "-21.3396853"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rue du Lyc\u00e9e, Coutances", "description": "", "id": "ruedulyc\u00e9e,coutances", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.4432301", "49.0456963"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "R\u00e9union", "description": "Event home : Twitter<br>\r\n", "id": "r\u00e9union", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["55.536384", "-21.115141"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/197818278350060/<br>\r\n", "id": "sabl\u00e9-sur-sarthe", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.3334185", "47.8404856"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint Jamme sur Sarthe", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/YKkLbRlO<br>\r\n", "id": "saintjammesursarthe", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.1674284", "48.141116"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint Martin au Laert", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/2fvJf0bho<br>\r\n", "id": "saintmartinaulaert", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.238303", "50.7540959"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Brieuc", "description": "Email : thomas.le.guilloux1589@gmail.com|internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/516608038867229/|discord.gg/8JYj6Zr|https://www.instagram.com/youthforclimate.saint_brieuc/|https://instagram.com/youthforclimate.saint_brieuc?igshid=oofhh9xtd9iz|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372931166806933519?s=19|19 mars : marche pour le climat !\nRendez-vous devant la pr\u00e9fecture \u00e0 14h\nInsta : @youthforclimate.sb|...|https://www.facebook.com/events/784010365847211|https://www.facebook.com/events/3964662976946274|Marche le Vendredi 25 Mars\nPlus d'informations arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\nInsta : https://www.instagram.com/youthforclimate.sb/ \nFacebook : https://www.facebook.com/youthforclimatestbrieuc \nDiscord : https://discord.gg/8JYj6Zr \nEmail : mailto:sbeco.jeunes@gmail.com<br>\r\n", "id": "saint-brieuc", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.765835", "48.51418"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/531133204062316/<br>\r\n", "id": "saint-ch\u00e9ly-d'apcher", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.275227", "44.801726"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "description": "Event home : https://www.instagram.com/youthforclimateact/<br>\r\n", "id": "saint-c\u00e9r\u00e9", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.892482", "44.859439"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Denis", "description": "Email : jeff.domont@orange.fr<br>\r\n", "id": "saint-denis", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.3563278", "48.9315523"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Dizier", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1122679544901978<br>\r\n", "id": "saint-dizier", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.947418", "48.637692"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2373562029633476/?ti=icl<br>\r\n", "id": "saint-di\u00e9-des-vosges", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.947767", "48.2874679"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Etienne", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/263898455313517/<br>\r\n", "id": "saint-etienne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.3859432", "45.450626"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Gaudens", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/734546570758518/<br>\r\n", "id": "saint-gaudens", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.7237629999999999", "43.106895"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Girons", "description": "", "id": "saint-girons", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.146088", "42.982876"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Hilaire-de-Loulay", "description": "", "id": "saint-hilaire-de-loulay", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.331426", "47.00391"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Hippolyte-du-Fort", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/347748839175738/<br>\r\n", "id": "saint-hippolyte-du-fort", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.85771", "43.965294"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Jean-de-Fos", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/776237856083708/<br>\r\n", "id": "saint-jean-de-fos", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.554248", "43.7011139"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Julien-en-Born", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/324882618979263/<br>\r\n", "id": "saint-julien-en-born", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.22585", "44.063277"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Junien", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/452329909435221<br>\r\n", "id": "saint-junien", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.901165|0.9011650000000001", "45.88716|45.88715999999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Laurent-sur-Gorre", "description": "Email : lorvalr@hotmail.com<br>\r\n", "id": "saint-laurent-sur-gorre", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.956854", "45.769864"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Louis", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/207394607849494/<br>\r\n", "id": "saint-louis", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.5369223", "47.6002155"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-L\u00f4", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/158765525017999/|https://www.facebook.com/alternatibastlo|https://fb.me/e/NfXJ8fsm<br>\r\n", "id": "saint-l\u00f4", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.0828136", "49.1154686"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Malo", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.instagram.com/youthforclimatestmalo/|https://www.facebook.com/events/402587820292723/|https://www.facebook.com/events/391974978119190/?active_tab=about|https://fb.me/e/3ITop1ezy<br>\r\n", "id": "saint-malo", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.025674|-1.9815769", "48.649337|48.6319149"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Marcellin", "description": "Event home : https://fb.me/e/EiOqOcER<br>\r\n", "id": "saint-marcellin", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.3199379", "45.154119"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "description": "Event home : https://discord.gg/mVDBRqe<br>\r\n", "id": "saint-martin-d'h\u00e8res", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.767761", "45.165133"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Nazaire", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/387012578781150/|Twitter|https://www.instagram.com/youthforclimate_saint.nazaire/|https://instagram.com/youthforclimate.saint.nazaire?igshid=v8iss0y6fl3u<br>\r\n", "id": "saint-nazaire", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.213848", "47.2734979"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Omer", "description": "Event home : https://twitter.com/marcheclimatsto|https://www.facebook.com/events/422853661872906/?ti=as|https://www.facebook.com/events/2910484109275413<br>\r\n", "id": "saint-omer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.252208", "50.750115"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux", "description": "Event home : https://fb.me/e/RuPqyQxX<br>\r\n", "id": "saint-paul-trois-ch\u00e2teaux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.768295", "44.348678"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Paul-l\u00e8s-Dax", "description": "Event home : https://fb.me/e/1tHEmqXY9<br>\r\n", "id": "saint-paul-l\u00e8s-dax", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.051409", "43.724934"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Pierre", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/28i8v7RGC<br>\r\n", "id": "saint-pierre", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["55.363246", "21.3087699"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Quentin", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/391560618070838/|https://www.facebook.com/events/987479688122431/|https://www.facebook.com/<br>\r\n", "id": "saint-quentin", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.2874", "49.847066"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Rapha\u00ebl", "description": "", "id": "saint-rapha\u00ebl", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.76837", "43.42519"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Romain-en-Gal", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2661939287152383/<br>\r\n", "id": "saint-romain-en-gal", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.8618349", "45.5339179"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Valery-en-Caux", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/418802482071423/<br>\r\n", "id": "saint-valery-en-caux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.708557", "49.860582"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Val\u00e9ry-en-Caux", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/162249749055835<br>\r\n", "id": "saint-val\u00e9ry-en-caux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.708557", "49.860582"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Varent", "description": "", "id": "saint-varent", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.234097", "46.890904"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-Yrieix-sous-Aixe", "description": "", "id": "saint-yrieix-sous-aixe", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.077579", "45.85824"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saint-\u00c9tienne", "description": "Event home : Twitter|https://www.facebook.com/events/2918255378188321|https://www.facebook.com/events/262665311304793/|https://www.facebook.com/events/591215188052921/|https://www.facebook.com/events/915976895433498/|19 mars|https://www.facebook.com/events/2833848093497627/|Action/Marche le vendredi 25 Mars\nEmail : mailto:youthforclimate42@riseup.net \nInsta : https://instagram.com/yfc_saint.etienne \nFacebook : https://facebook.com/youthforclimatesainte \nDiscord : https://discord.gg/5Xdpx9e747<br>\r\n", "id": "saint-\u00e9tienne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.3871779", "45.439695"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sainte-Luce-sur-Loire", "description": "Event home : https://chat.whatsapp.com/Hv04Rv7bVvUIfDXeqIsQeF<br>\r\n", "id": "sainte-luce-sur-loire", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.487331", "47.249491"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saintes", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/1bLm6y51S|https://www.facebook.com/groups/1893290617425388/permalink/3871877442900019/<br>\r\n", "id": "saintes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.633389", "45.744175"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saintes-Maries-de-la-Mer", "description": "Email : florentmimart@gmail.com<br>\r\n", "id": "saintes-maries-de-la-mer", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.429074", "43.453241"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Salies-de-B\u00e9arn", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/307345036611898/|https://fb.me/e/T9MLYMzL|https://www.facebook.com/events/557926751841199/<br>\r\n", "id": "salies-de-b\u00e9arn", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.924854|-0.9248539999999998", "43.470556|43.47055599999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Salon de provence", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/15LpmdrYI<br>\r\n", "id": "salondeprovence", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.0702794", "43.6499323"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Salon-de-Provence", "description": "Event home : https://www.facebook.com/search/posts<br>\r\n", "id": "salon-de-provence", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.097022", "43.640199"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/400360004063555/|https://www.facebook.com/events/284954230007075/<br>\r\n", "id": "sarlat-la-can\u00e9da", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.217292", "44.890891"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sarre-Union", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/414395552470648/<br>\r\n", "id": "sarre-union", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.089694", "48.940581"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sarrebourg", "description": "Event home : https://www.republicain-lorrain.fr/edition-de-sarrebourg-chateau-salins/2019/03/16/photos-les-lyceens-de-moselle-sud-veulent-lutter-contre-le-rechauffement-climatique#0_0<br>\r\n", "id": "sarrebourg", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.052587", "48.732663"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sarreguemines", "description": "Email : youthforclimate.sgms@gmail.com<br>\r\nEvent home : Twitter<br>\r\n", "id": "sarreguemines", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.070862", "49.106031"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Saumur", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/612639695876617/<br>\r\n", "id": "saumur", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.080893", "47.260135"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sa\u00e2cy-sur-Marne", "description": "Email : giletsverts@lilo.org<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/gilet.vert.transition/|https://www.facebook.com/events/1204856119716216/<br>\r\n", "id": "sa\u00e2cy-sur-marne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.208556", "48.961481"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Senlis", "description": "Event home : http://www.lycee-stvincent.fr/<br>\r\n", "id": "senlis", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.583212", "49.205164"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sens", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/1aqpX0bLH<br>\r\n", "id": "sens", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.28268", "48.20065"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sill\u00e9 le Guillaume", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/amandine.jodlowski.53<br>\r\n", "id": "sill\u00e9leguillaume", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.127533", "48.182818"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sion", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/1915384495255924/1964019603725746/<br>\r\n", "id": "sion", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.008766", "43.739511"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Soissons", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/310941619568557/|https://www.facebook.com/events/2190956040996579/<br>\r\n", "id": "soissons", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.32342", "49.376636"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sophia Antipolis", "description": "Event home : https://www.instagram.com/YFCSophia<br>\r\n", "id": "sophiaantipolis", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.0552218", "43.6163539"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "St-Malo", "description": "Email : guillaumepep@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.instagram.com/youthforclimatestmalo/<br>\r\n", "id": "st-malo", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.025674", "48.649337"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Strasbourg", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2269437749994759/|Twitter|https://www.instagram.com/youthforclimate.alsace/|https://www.instagram.com/p/BvB05lzlo8i/|https://www.facebook.com/events/402867400504612/|https://www.facebook.com/events/355435662019626/?active_tab=about|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372930025473896452?s=19|Vendredi 19 mars : ateliers pancartes, craies et d\u00e9bats\nRendez-vous \u00e0 14h place Kebler\nInstagram : @youthforclimatestrasbourg|...|https://fb.me/e/cUi1uT3Re|https://www.facebook.com/events/497323377966465|Marche le Vendredi 25 Mars\nPlus d'infos arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\n\nMail : yfcstrasbourg@gmail.com\nInsta : https://instagram.com/youthforclimatestrasbourg \nFacbook : La jeunesse pour le climat - Strasbourg\nTwitter : https://twitter.com/yfcstrasbourg \nDiscord : https://discord.gg/sdb6hTN<br>\r\n", "id": "strasbourg", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.7521113|7.7835217", "48.5734053|48.6019858"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Suc\u00e9 sur Erdre", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.en-vert-et-avec-tous.org/<br>\r\n", "id": "suc\u00e9surerdre", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.526117", "47.340424"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e8te", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/468332201049337|https://fb.me/e/29s87oWNX<br>\r\n", "id": "s\u00e8te", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.7008219", "43.4078758"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e8vres", "description": "Event home : https://chat.whatsapp.com/DGRqklrD7Cf6eoVPzRw06Y<br>\r\n", "id": "s\u00e8vres", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.2109771", "48.8212407"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Tahiti", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/19kjv1718<br>\r\n", "id": "tahiti", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-149.2012272", "-17.8107797"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Tarbes", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/403221720488705/|https://www.instagram.com/|https://www.facebook.com/<br>\r\n", "id": "tarbes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.078082", "43.232951"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Thiers", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2408159962555377/<br>\r\n", "id": "thiers", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.545177", "45.857907"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Thionville", "description": "", "id": "thionville", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.168426", "49.357571"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Thonon-les-Bains", "description": "Email : info@eclimontessori.org<br>\r\nEvent home : https://lac-chablais.fr/action/1201/Marche-pour-le-climat<br>\r\n", "id": "thonon-les-bains", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.477635", "46.373565"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Th\u00f4nes", "description": "Event home : Compte Instagram : @youthforclimatearavis<br>\r\n", "id": "th\u00f4nes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.324761", "45.882031"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Toul", "description": "Event home : https://m.facebook.com/groups/364455844408317?group_view_referrer=profile_browser<br>\r\n", "id": "toul", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.890159", "48.678296"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Toulon", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/240325130242951/|https://fb.me/e/1deqVygQr|https://www.facebook.com/events/141155494649771/|Marche le 25 Mars\n\nEmail : youthforclimatetoulon@protonmail.com\nInstagram : https://instagram.com/youthforclimatetoulon \nFacebook : https://facebook.com/YFCToulon \nTwitter : https://twitter.com/ToulonYcf \nDiscord :  https://discord.gg/yMu2ary<br>\r\n", "id": "toulon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.928|5.9488975", "43.124228|43.1146883"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Toulouse", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr|clem.lartiste.design@gmail.com<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/218445965661229/|https://www.instagram.com/comite_action_lyceen/?hl=fr|Twitter|https://www.facebook.com/events/371262050147216/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/508174983042916/|https://www.facebook.com/events/508174983042916/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/440801976776372/|http://tinyurl.com/y4bfmkfp|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372948316833640448?s=19|19 mars : gr\u00e8ve et manifestation pour l'avenir\nRendez-vous \u00e0 14h place Arnaud Bernard\nInsta : @youthforclimate_toulouse|...|https://fb.me/e/3nt01DKkv|https://mobilizon.alternatiba.eu/events/5c2736b1-2d76-44e5-b894-fde79368541f|http://instagram.com/p/CV2grJMM2_r|https://youthforclimate.fr/25-mars/|...|Manifestation et action le Vendredi 25 Mars\nPlus d'infos arrivent bient\u00f4t ! En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux pour rester inform\u00e9\u00b7e\n\nEmail : yfctoulouse@protonmail.com\nInsta : https://instagram.com/youthforclimate_toulouse \nFacebook : Youth for Climate Toulouse\nTwitter : https://twitter.com/YouthToulouse \nDiscord : https://discord.gg/QV8JVV3<br>\r\n", "id": "toulouse", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.444209|1.444205", "43.604652|43.6046256"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Tournus", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/548277506155672<br>\r\n", "id": "tournus", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.9119529", "46.561816"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Tours", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2293289050940437/|https://instagram.com/pasdeprintempsilencieux?utm_source=ig_profile_share&igshid=10ps0y53nnh1l|https://www.facebook.com/events/2033026973665854/|https://www.instagram.com/p/B1Uh9XWB16F/?igshid=pxj064vb547q|https://www.facebook.com/events/2942665052471617/|https://fb.me/e/3STeg6W0R|https://www.facebook.com/events/4242342259123912|https://www.instagram.com/youthforclimate.tours/<br>\r\n", "id": "tours", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.68484|0.6897966", "47.394144|47.3832745"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Troyes", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/2019633084818724/|https://instagram.com/climatestrike3?igshid=nkn07z5gp6qs|https://fb.me/e/2tUETLb4L|https://www.facebook.com/events/208337470819388<br>\r\n", "id": "troyes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.0744009|4.0798157", "48.2973451|48.3016758"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Tr\u00e9guier", "description": "", "id": "tr\u00e9guier", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.2307769", "48.7875439"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Tr\u00e9gunc", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/161031032522576/<br>\r\n", "id": "tr\u00e9gunc", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-3.852671", "47.855448"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Tulle", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/1bKn4OfKj?ti=as<br>\r\n", "id": "tulle", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.771697", "45.26565"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Uz\u00e8s", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/914202545626008/<br>\r\n", "id": "uz\u00e8s", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.419946", "44.01211"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vaison-la-Romaine", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2253175421571928/|https://facebook.com/566163323890459|Twitter<br>\r\n", "id": "vaison-la-romaine", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.075198", "44.240968"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Valence", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/379694845947281/|https://www.facebook.com/events/376287869644455/|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372952448437002242?s=19|...|https://fb.me/e/4ihMbvjHl|https://www.facebook.com/events/757649588444582/<br>\r\n", "id": "valence", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.89236|4.9087118", "44.933393|44.92272"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Valenciennes", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://instagram.com/youthforclimatevalenciennes?utm_source=ig_profile_share&igshid=cqy8vkwccx0w|https://www.facebook.com/events/459478768532275/|https://www.facebook.com/events/286075809593430/<br>\r\n", "id": "valenciennes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.518332", "50.357113"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vannes", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.instagram.com/greenvannes/|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372970548532232206?s=19|19/03 : Marche pour le climat !\nRendez-vous \u00e0 14h au port de Vannes, esplanade Simone Veil|...|https://fb.me/e/cWE4VIn1J|https://twitter.com/Youth4Climatefr/status/1372970548532232206?s=19|https://fb.me/e/9ttvsmCyv|http://instagram.com/p/CVtBZMQtbSf|https://instagram.com/youthforclimate_vannes/<br>\r\n", "id": "vannes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-2.760847|-2.7574616", "47.658236|47.6617064"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Verdun", "description": "Event home : Twitter|https://www.facebook.com/events/381450162691495/?ti=cl|https://www.facebook.com/events/381450162691495/<br>\r\n", "id": "verdun", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.3844231", "49.1598764"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Verri\u00e8res-le-Buisson", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/3015965421959860<br>\r\n", "id": "verri\u00e8res-le-buisson", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.266838", "48.746318"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Versailles", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/942706576468588/|https://www.facebook.com/events/288899146134381<br>\r\n", "id": "versailles", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.130122|2.1219587", "48.801408|48.8051741"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vesoul", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/546531835755305/<br>\r\n", "id": "vesoul", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.15428", "47.619788"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vichy", "description": "", "id": "vichy", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.425488", "46.131859"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vienne", "description": "Event home : Twitter<br>\r\n", "id": "vienne", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.874339", "45.525587"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vierzon", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://fb.me/e/OsbtwyNF<br>\r\n", "id": "vierzon", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.069791", "47.221438"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Villefranche-sur-Saone", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/205925230983263<br>\r\n", "id": "villefranche-sur-saone", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.718821", "45.991471"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vinay", "description": "Email : Birgitstreicher@outlook.com<br>\r\n", "id": "vinay", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.403838", "45.210492"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Virieu-le-Grand", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/460717201686871<br>\r\n", "id": "virieu-le-grand", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.651563", "45.848538"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vitrolles", "description": "Event home : 19 mars : sit-in\nRendez-vous au rond point Pierre Plant\u00e9e \u00e0 14h00<br>\r\n", "id": "vitrolles", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.249703", "43.458598"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vitry-le-Fran\u00e7ois", "description": "", "id": "vitry-le-fran\u00e7ois", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.585745", "48.726087"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vitr\u00e9", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/672774546532122/|https://fb.me/e/jbQA7wAPD<br>\r\n", "id": "vitr\u00e9", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1.21543", "48.124746|48.12474599999999"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vizille", "description": "Event home : on twitter https://twitter.com/rob_jln on discord: https://discord.gg/mVDBRqe|https://twitter.com/RobinJullian|https://twitter.com/rob_jln<br>\r\n", "id": "vizille", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.772412", "45.077318"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Voiron", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/2340942546129479/<br>\r\n", "id": "voiron", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["5.591349", "45.362713"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Yssingeaux", "description": "Event home : 20 mars : marche pour le climat\nRendez-vous \u00e0 10 h 30 \u00e0 Yssingeaux au d\u00e9part de la place de la Grenette, avec vos masques et vos pancartes !<br>\r\n", "id": "yssingeaux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["4.123734", "45.142667"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Yvetot", "description": "Event home : Twitter|https://www.facebook.com/events/2134131393321217/<br>\r\n", "id": "yvetot", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0.755212", "49.617779"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "laval", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/1390478757975457<br>\r\n", "id": "laval", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0.7646412", "48.0678944"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "\u00c9pernay", "description": "Email : internet@youthforclimate.fr<br>\r\nEvent home : https://www.facebook.com/events/547342356247168/|https://www.facebook.com/events/485051456033817<br>\r\n", "id": "\u00e9pernay", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["3.9412316|3.956242", "49.0398313|49.043411"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "\u00c9pinal", "description": "Event home : https://www.facebook.com/events/399350044210355/|https://www.facebook.com/events/1306143096218371/<br>\r\n", "id": "\u00e9pinal", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["6.449403", "48.172402"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "\u00c9pinay-sur-Seine", "description": "", "id": "\u00e9pinay-sur-seine", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.314739", "48.955735"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "\u00c9vreux", "description": "Event home : https://fr-fr.facebook.com/alternatibaevreux/<br>\r\n", "id": "\u00e9vreux", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["1.151361", "49.0270129"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "\u00c9vry, \u00c9vry-Courcouronnes", "description": "Event home : https://fb.me/e/J2g8mEMf<br>\r\n", "id": "\u00e9vry,\u00e9vry-courcouronnes", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.441782", "48.629828"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "\u00cele-de-France", "description": "Email : asso.francemission@yahoo.fr<br>\r\n", "id": "\u00eele-de-france", "source": "FridaysForFuture"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["2.6370411", "48.8499198"]}}]}